【復仇者聯盟4】片長過長或設中場休息時段 網友竟一面倒支持

《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）尚有2個多月正式上映，而劇組對於這集不容有失，多次舉行秘密試映，務求把最理想的故事呈現給觀眾。
日前《復仇者聯盟4》導演透露電影最新內容，兩人今次沒有再戲弄觀眾，指出目前電影最新剪輯版仍舊是3小時，並已經舉行4次試映。最重要的是，兩人表示，頭3次試映會中，沒有一個人離座去廁所。話雖如此，但有外國傳媒指出，《復仇者聯盟4》或將有中場休息時間，好等觀眾更能享受電影，但目前此消息尚未得到任何官方證實。
4次試映片長180分鐘 導演：「首3次冇人起身去洗手間！」
《復仇者聯盟4：終局之戰》在4月尾正式上映，官方正不斷研究電影剪接、片長及宣傳等後期工作。日前導演羅素兄弟（Russo brothers）再度現身說法，指出《復仇者聯盟4》目前的最新版本，其片長與11月時的初版相近，都是大概180分鐘。兩人續表示，最新版本已經舉行4次試映會，即使電影片長長達180分鐘，但參與者的反應仍然非常正面。或者如導演所說，他們只是想把最好的故事呈現給觀眾，至於片長多少，根本不在他們的考慮範圍：「電影片長仍然是3小時，我們知道應如何把電影做得最好。我們目前認為電影做得很好，試映會上得到了很好的反應。電影目前還未完成，我們仍在努力。」
目前相信《復仇者聯盟4》將會是Marvel電影宇宙電影中，片長最長的作品，比上集《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）還要多約30分鐘。然而，兩名導演無有怕，導演之一的Anthony Russo表示，「《復仇者聯盟4》目前已經舉行了4次試映會，而頭3次放映會中，沒有一個人起身去洗手間。」
網傳Marvel計劃《復仇者聯盟4》加插中場休息時段
可是，根據外國傳媒《ComingSoon》記者Alan Cerny指出，Marvel Studio正考慮為《復仇者聯盟4》加插中場休息時間。此消息傳出後，網上卻一面倒支持中場休息，不少影迷對中場休息持開放態度，有網友隨即舉證支持，指電影應仿傚經典作品《2001太空漫遊》（2001: A Space Odyssey）及《亂世佳人》（Gone with the Wind）上映時的方法，因為中場休息有助作品加淡添「史詩色彩」；可是，另有網民表示，這個中斷會令人失去追看性。目前相關消息未經官方證實，可能又是迪士尼的另一次試探。

咁排片咪排少好多場？

咁坐vivo天王椅咪可以去裝爆谷囉

安排急救人員駐場實際啲
三個鐘都係高潮唔驚觀眾馬上風呀

冇撚睇過魔戒？

話劇都有中場休息
有咩問題

阿凡達都3個鐘啦，洗撚斬開兩份睇咩
斬開兩份=再執過條片，做唔做得切？

Cut其他電影場咪得

大把戲3個鐘啦，講到好大件事咁
鐵達尼
舒特拉的名單
暫停一定冇咁好睇囉

其實4個鐘 我都唔介意

反正都end of phase 1, 長d都唔緊要

係咪暗示marvel觀眾廢過人
三個鐘都捱唔到

J 左10年
腎功能稍遜都情有可原

【復仇者聯盟4】片長過長關係全地球暫由24小時加到28小時
以便復仇者聯盟4上映